自覺自己係叻仔既連登仔入一入嚟

天水圍關注組
十一歲細路夠膽去街市屌路霸

你十一歲做緊乜？

咬緊手指

我都無資格屌大家
我十一歲都係一個傻閪
但係大家唔好放棄希望
那怕只係一點微弱既光

要人推post